住過台北最高性價比既酒店既邊間?

凱達大飯店
之前新年BOOK先500蚊港紙一晚4星既酒店
有浴缸企缸乾濕分離
浴缸仲有面落地窗
2018年先開,D野都仲係好新
有健身室有泳池
交通極方便
係台鐵站上蓋
捷運站都只係行5分鐘就到

台北師

佳仔同曉穎住個間

等我mark定遲D去

高性價比師

咁抵
我book濕鳩air bnb都6舊水

酒店師

性價比師

大師
價錢OK位置非常方便

唯一缺點係萬華區比較亂
類似香港既深水埗

唔覺得亂

我都住過，
早餐幾好

很亂的
住宅區個邊

岩岩禁上去睇
成皮幾台幣一晚

開房師

仲有一個缺點
房太多但LIFT太少
我個次住高層
朝早等咗半個鐘LIFT先落到樓

你揀咗跨年個晚?

膠囊酒店, 即係太空倉
100蚊晚

無揀日子
就咁係官網禁 房型介紹
佢寫左最平都要9800ntd

官網個啲價不嬲都係fake
去啲酒店網睇啦

原來係咁架
之前去旅行book酒店都係經官網 諗住穩陣啲
仆街 原來蠢左咁耐

不了
係香港已經夠迫
唔想去旅行都迫

官網同D酒店網價錢可以差6成以上

可唔可以唔好再提供有用資訊
又要收藏

前2個月去墾丁book左間4人家庭房，有180度無敵海境，對面仲免費車位，一晚都係4百幾蚊港幣

通常係咪睇晒啲 tri乜乜 hotel乜乜 同ago乜乜 格晒價再訂？

係
正常呢D網都唔會差太遠
都係幾十蚊到
睇你覺得邊間D會員有多D野可以拎

但係墾丁大街劏客師

太細間
同埋我一定要有浴缸

條大街而家冇咩人，經過都唔知原來係墾丁大街

唔理
寧願自己洗一下個缸都要浸
係香港無得浸

近林森北路

嗰區出名多黑社會
不過你係遊客唔明點解你會驚

仲有道友同遊民

有冇早午晚自動餐食

正喎 睇啱女拖埋上房

比唔比得起酒水錢

同定係酒店開房?

是

有時啲酒店staff會同你講 直接上啲agent網訂會抵啲

除左價錢之外 其他package有無唔同
例如啲房會唔會差啲？

房唔會差D
但有D酒店官網可能搞D一泊兩食
包兩餐貴野咁
呢D你係酒店網就BOOK唔到

酒店師

未爆武漢肺炎之前一定係上agent網訂
但依家酒店無咩客 直接上官網訂可能有驚喜

宜家都無得去旅行啦

台北君悅

紫園旅館
情侶必去勝地

如果帶埋廢老去
有無酒店/地方推薦

住過間台北精品酒店
洗衣機廢,干衣功能更廢
搞到D衫唔干,臭住返香港
早餐日日食超油既面

爆房用?

我呢間囉
交通方便
台鐵同捷運都近
十分鐘路程內有兩個夜市
艋舺夜市同南機場

2個人入,1個人返

識揀，陳同佳都係呢間殺人

仲有個喼

w

一定好猛鬼,由其情侶住正個間的話

精算師

cu hotel
樓下就係夜市

爆房師

AMBA
美麗信花園
和逸
有冇巴打住過大倉久和？ 聽講好多日本人住
淨係突登去過買鳳梨酥 個大堂都幾靚

幾時移民台灣

文華東方，應該係成個asia比較平

老老實實幾好住 又近捷運 又唔貴
係入左門口要拎個喼行十幾級樓梯先搭𨋢呢下on9

好想去

麗晶大飯店

Hotel Tango 劍譚館

大浴缸，浴缸有燈着（會七彩轉色）
有按摩椅，有洗衣機，床都幾舒服

1月頭去1千蚊晚，1分鐘到劍譚捷運站，係我住過性價比幾高

Cozzi

新北板橋凱薩大飯店

另外啲俾人出trip既酒店好多都唔差